香港酒店討論(11)

各大酒店嘅staycation package 變幻莫測 各類債券層出不窮
要問問題嘅自己做咗功課先
記得留低BUDGET同埋要求
呢度啲巴打會盡力幫你

由12月12日 凌晨零時起，所有在到達香港當天或之前21天，曾在中國以外地區逗留人士，不論經機場或陸路口岸抵港，都需要在指定檢疫酒店強制檢疫21天。
指定檢疫酒店名單

酒店心水推介-update(排名不分先後)
有新住新系列 - 2020 年12月開幕酒店
灣仔: The Hari Hong Kong
東涌: Sheraton Tung Chung

維港海景
灣仔: Renaissance Harbour View / Grand Hyatt
金鐘: Conrad / Island Shangri-La / JW Marriott/ Upper House
中環: MO／ Four Seasons
北角: 港島海逸君綽 / Hyatt Centric Victoria Habour
尖沙咀: Peninsula / Rosewood / K11 Artus / Sheraton
尖東/紅磡: Kowloon Shangri-La / 海景嘉福洲際 / Hotel ICON / 千禧新世界／Kerry / 九龍海逸君綽
九龍站: Ritz Carlton / W HongKong

價廉物美包泳池
北角: Hyatt Centric Victoria Harbour (人滿為患)
佐敦: Eaton HK
沙田: 帝逸酒店 / Courtyard Shatin

注意事項
1.酒店設施(包括健身室、泳池及行政酒廊)的開放時間
或會因應香港特區政府所制定的防疫措施而有所更改
建議入住前可以先向酒店查詢及確認

2.接受在《預防及控制疾病(規管跨境交通工具及到港者)規例》(第599H章)下 由指定地區抵港人士預訂房間的酒店列表:

LM

留名

留定名先

有冇巴打住過君立？

住過 平平地正正常常

萬麗海景酒店點book架..
去到萬豪個網咩Plan都無得睇 得D房型選擇

用app book仲方便
我都覺得佢萬豪個網有d難㩒到入book房個位

咩APP?

lm

Marriott 個會員App

App/Website Renaissance 都冇Floor plan俾

Lm

我好鍾意睇Floorplan

Marriott 成日都偷懶唔擺floor plan

週年紀念 平日2選1
MO 32小時plan連早晚餐 $2160
GH escape 24 $2178

2個差唔多價錢比較，以前既話我應該選mo
但最近又話服務差咗
大家覺得邊間好d?

Mo 有冇link)

有冇人去過hari

2月14 想預4k 以內連in room dining 係咪已經無咩選擇
今日先醒起要book, 今次仆街鳥

想要海景就一定係君悅

但係文華服務差左相信都重係君悅之上

不如你睇下餐牌覺得邊間啱食就揀邊間啦

請3日去曬兩間

香格里拉個新package好似都幾抵
九香新年正日都係$1,688 包$888 credit同埋年糕

萬麗海景有無邊間餐廳野食推介
Book咗二月頭有1388 Dining credit

琴日ren個早餐多人到條隊起碼30人排
啲人排到10點3都未有得入，但buffet 10半完
後尾俾人搵個盒裝野食走
可能promo得太勁 有少少應接不暇既感覺。。。

依家食酒店早餐既策略都係早起身避人群

Ren 所有餐廳都係垃圾屎
都唔明搞咩零房價

痴線，用盒裝完全係另一回事
完全冇staycation感覺

4K大把選擇啦

JW Marriott 話所有package 都無得升套

本身諗住GH 簡簡單單又就腳
依加都唔知去邊間好, WFH 全日睇到眼都痛, 想去果幾間又Full 晒, 平時呢個時間可以旅行一次過搞掂晒真係好正

JW本身都難升，之前好多promo/ 半價券都講明唔升

GH包in room dining 海景都係3080+10%咋
4K 任你揀啦 低budget 啲就話姐

萬麗又賣債券

係wo 我眼花睇錯policy, 以為佢話14 唔包dining 唔該晒巴打
可唔可以比我伸多次手, 你地覺得同價位內GH 個景同裝潢係咪算幾好, 女人同我都係垃圾口, 對好西唔係特別有興趣

無咁平了

有無link?

個人覺得乾淨而且感覺又舒服

要靚酒店就美利啦
間房好新好靚

不過無景同埋嘢食一般

君悅1989年開始營業，港麗1990年開幕

但唔係君悅有翻新過咩 我自己就覺得GH舒服啲 啲嘢乾淨啲

最後mark 左北角公廁, 個浴缸好似幾出色
睇多陣搵唔到其他就決定

係有翻新過

好似真係唔多....如果要埋海景

有排都未checkin 到 祝你好運

真係會咁誇張咩， 睇黎聽日要繼續睇到眼盲繼續搵

睇左成日好似睇極都唔岩咁

上次book 左大床 online checkin 左
去到1530都冇反應諗住排隊checkin 跟住得雙床
話大床仲要等

Klook 四季套房 6k
不過唔係in-room食 係提早4點食晚餐 on9

聽日起身繼續睇算數一陣兩個都等到燥就死得

比多少少如果係值得又唔介意依家好似比人斬到一頸血都算， 你仲比d 三流野我

4pm dinner

6k真係唔貴 如果有晚餐

其實淨係想諗 四季 半島 而家又冇左洲際

如果情人節果陣放寬晚市堂食
而家book 咗無得cancel ge in room dining 就on99

我又覺得in-room仲好...
成張枱搬入黎喎

北角公廁即係harbour grand HK?

啲嘢食凍晒喎 一定無餐廳咁好食

Hyatt centric ar

頹食就無所謂
但如果係fine dining (eg 文華扒房、天龍軒）就覺得差好遠
唔止係無service，始終係送上房，味道、溫度點都差咗

有d又唔係話好頹...但講氣氛
我上次同ex嗌交...8號風球...
最後兩個去左酒店 果餐我覺得好好食...

邊間

香格里拉渣
果日真係心情好差....有佢係度食乜都好食

會
熱門三點隨時等大半個鐘
會籍可以幫你save超多時間

唔去staycation先係皇道
慳番幾多不必要既大額消費
可以儲埋去旅行個時唔洗再就住就住

214仲有咩選擇
筆直得3k

平時214 呢d 日子都係去旅行 間酒店夠我買機票喇

去北角公廁真係好犯賤
Service又差 野食又差 傻下傻下比人當狗咁撚仲個個爭住去
唯一好就叫新啲
香港人真係
呢啲咁既垃圾酒店都仲去個下真係唔抵幫

想問情人節前afternoon tea邊間好

已foul: 朗廷 The murray 帝京 Ritz Carlton
已full four seasons grand hyatt st.regis

個buffet 坐正冷氣下 個頭吹到傻

有冇人試過收唔到信用卡退返既訂金？之前email問佢話已經向銀行發出取消信用卡授權 要等21日。依家已經過左21日但都未收到

公廁係咁
大時大節邊個柒下柒下係呢間垃圾到過以後諗起呢啲段on9到盡頭既暗黑回憶真係無臉見江東父老
如果邊位勇士仲要up左上ig打卡真係柒到自盡好過
呢啲零service專搵笨派狗糧比人食既垃圾真係要抵制

睇完d comment 即刻book 返GH 算9數

唯一一次staycation係去公廁不過9月閒日

無錯 回頭是岸呀施主

知錯能改好事黎

上個月住嗰次，二千幾蚊包兩餐住浴缸景房
Late check in 冇late check out都算
嘢食完全唔掂
真係上年到而家去過咁多間入面最差嘅一間

我late check out到

平日去？

yes

香港咁撚樣既hyatt衝黎做乜
公廁比狗住唔多講
尖沙咀個間垃圾房細無景又無服務，差到
大學站個間遠撚到如果沖完為佢就真係弱智，完全唔值
GH你如果要靠公廁沖，你有幾可會book，沖完咪又係用得幾次

真 香港Hyatt除咗GH全部垃圾

尖沙嘴個間真係唔明點解有人會訂
同價位大把好過佢
又舊個景又垃圾

一定係GH啦

最低消費用成萬蚊沖就係為上去公廁飲兩杯野
到旺啲個陣upgrade, late check out唔洗諗
然後上個濕鳩lounge飲個兩杯野再要硬食佢個完全唔值既房費
留番個萬蚊拎黎買可樂飲到你個孫糖尿病都仲有找

Cordis

借問聲我邊句燥，定係你冇睇名認錯人

係香港就緊係冇跑既價值，利申返我有跑但我係睇中佢跑完有券有分可以去日本住

如果佢係去到2022年咁真係跑嚟都嘥氣，但2023先完就係搏佢年尾甚至下年可以飛返

計過最平唔洗10000跑到，但啲分同券拎嚟換日本酒店都抵返條數

有gimmick 既 14/2 大部份都爆哂

痴線仲繼續jer住人小朋友咩

我都拎咗
普慶自助餐用唔用到？

唔知道喎 但佢話所有旗下餐廳都用得 仲有灣仔明閣

都ok呀個buffet

朗停好垃圾

想問下check out之後等21日間酒店取消信用卡授權攞返啲訂金之後 係咪咩都唔洗做佢就會自己退返去張卡到？

之前2k尾送2k credit添

點會丫
而家都唔係平啦
唔通加到貴過二三星咩

Cordis好似做左檢疫酒店？！

係咩 我睇個list 唔見有
反而Sheraton Mira moon 變咗檢疫酒店

?新加？

呢兩間第一輪已經有做緊

想問下你地平時想加錢加床係咪訂左先send email 問

啱呀，up上executive floor已經話係up左lol
服務又不算差既，正正常常啦！
我就係鍾意佢個早餐同佢啲餐廳所以成日住！住第7次終於收到loyalty team張卡仔哈哈！(Ren第2次就有)
但真係對食要求高，所以會揀JW

其實唔少酒店係咁
再cheap啲係者直情特登收起哂啲套房
唔合理咁剝奪會員本身應該有既權利同benefits
呢啲垃圾酒店應該一律blacklist
已經無哂生意仲咁仆街既酒店真係要佢地永不超身

萬麗

月頭book左個Jw零房價package見各位巴打咁多負皮仲去唔去好

所以先話服務差唔係話一定要up我 但佢地既行為代表緊佢地既服務態度

咁做埋d小動作真心核突
你一係好似op咁做絕d
black & white講到明無咩benefit

如果唔介意房舊同冇upgrade
為食嘢住一次jw Marriott 都可以接受？

啲嘢係好食嘅

仲有聽聞jw lounge正？

有無人FC依家St. Regis 係咪真係用Cool 水

我岩岩都Grand Hyatt岩岩打過去想book 14號 佢話可以係grand cafe食 啲野一樣都有任食雪糕
有冇人試過

Grand Hyatt之前睇啲巴打講好似野食唔錯

有冇人試過茶園個brunch? 係咪即係夜晚buffet?

一係情人節開多d位

一係就有人cancel左 因為有員工中招

有，好好食
雪糕好正

咁cheap唔係掛

想問下有無CHING知道ritz carlton有90度海景係邊幾種房型 ?

Suite
Club Grand / Grand Victoria & Seaview room

我唔係食14號
要留waiting list
如果無就考慮帝苑tea

想問下Ching對於北角公廁個 lounge有咩評價?
值唔值得入去飲杯野?

平日都好多人，假日隨時無位，除非你免費入，唔係真係唔好加錢

諗緊用唔用reward換

送既野唔好有要求 假期一定唔夠位坐

下面多個noodle bar，都唔多野食

90度係冇既

最少都180度，有啲房型有270度

270 咪corner 嗰啲
就算partial harbour view 都應該係180?

普通房都180
90即係望住對面樓，似足公屋咁喎

啱啱先發現escape24星期日冇得揀tiffin buffet

想問有無人最近去過海洋公園萬豪lounge
諗緊好唔好book佢club room
始終附近無餐廳 出去食有d煩

食佢個Club 不如叫外賣算啦

真係咁差？
之前住好似好多外賣都唔送

有望遠鏡個個？其實係咪無4/5k+ 唔會book 到個隻套房

30號去，而家睇仲有suite，睇佢到時up唔up

到時上黎report

人哋由頭到尾都無屌話唔升佢上suite而係屌佢哋做埋啲小動作hold起哂啲suite話無哂availability呀柒頭你條on9沖出嚟柒又幾好笑

我都寧願佢哋直接話升唔到都好過做小動作

Fb啲gp個個都踩半島

3k都有啦
係無lounge入咁解

果班垃圾連自己book緊咩package又唔知
去邊度搵package又唔知

巴打幾時update post
Btw 俾佢哋咁樣踩我都有啲擔心我訂咗嗰晚

無既
你唔好形住佢一定差先
見唔到人都滿意架
我都諗住book佢有得上停機坪影相果個package
仲有單程接送
不過唔知係咪勞斯萊斯

我book咗4餐package 可以食到嘔唔使諗行程

希望啲嘢唔好咁難食啦😶
有啲後悔點解唔訂FS/GH

巴打識玩

點解咁講 唔太明

.. 屌 其實嗰日係我生日
我仲要自己出錢訂
條女錢又唔使出 行程又唔使諗
無謂再辛苦自己plan啦

生日我就唔訂呢個package啦
食黎食去都係大堂茶座

你白金？

二月尾生日都未知玩乜好
應該都係Marriott 兩晚，不過兩晚Ritz Carlton 好重皮

諗諗吓都係 如果可以加Supplement上餐廳食就好
好想轉去FS食好西
琴日陪fd去文華食威牛 第一次冇想像中咁衝擊

最近去過，而家改咗喺Marina kitchen食
個環境無Lounge咁好
嘢飲又比以前少咗好多
不過啲嘢食都仲OK

其實我真心覺得OP lounge食物質素算好好
好過其他。。。

JW之下 其他之上

Book房用信用卡比訂金之後 我Send email問酒店幾時退返訂金 但佢話只係係個信用卡額度到扣 冇實際扣到錢。但我用個張卡係入幾多錢入去就等於個限額 同埋訂房個陣都真係係張卡到比左錢間酒店 我想問有冇人試過咁？啲訂金要點攞返？

等吓啦 過多幾日就比番個額你

第一次book房？
房錢還房錢 check in時訂金還訂金
訂金會扣你信用額 通常check out後過兩三個星期會退返信用額唔會真係扣錢
如果你係入錢去信用卡度 佢退信用額時會跟銀行policy就應該你會攞唔返錢 要碌卡用咗佢

第一次book 因為已經過左3個星期都未有退返。我想問下負責銀行係跟我張卡個間定點？同埋我見啲錢未退返去張卡到 想用都用唔到

D野食有邊d類型
驚好少野揀
因為加入lounge得係加3舊到
可以唔洗出去食/叫外賣都好似幾好

通常係一道主食（麵/飯）+一道肉+一道菜+多一樣餸
仲有幾款甜品咁
食得飽不過款唔多 亦唔好預佢會真係好好食

你book左咩房我都係聽日去

但重點係六點前就無, 都幾難當晚餐，除非慣左五點食飯

純柴。原本諗住直接book套，但岩岩又收起哂了

debit card係要好耐 起碼一個月啦

各位Ching有冇心水推介係啱慶祝紀念日果D staycation筆直2k樓下

睇你想要淨房定package

btw 加多幾百可以揀埋GH MO Pen FS呢啲頂級酒店

正

Ren今日係 一款肉 一款菜 二款甜品
cut cost 洗唔洗cut到咁

黎緊去試hari hotel
1500包700餐飲
有冇巴絲試過

呢口價幾好喎，排review

今日仲開始賣債券

Ren而家個Lounge不了
無景 極少嘢食
連壽司都無埋
不過鬼叫Marriott搞Status match整到全城白金

連汽水都要問佢拎

今日個lounge啲野食真係衰左啲 飯麵都無 但好彩up左上suite

個燘雞幾好食 但真係好少野食

希望聽日好少少 最期待都係早餐啲果汁

上次去無咗個枝綠色汁

你就好

下!???????唔撚係呀麻 我就係期待飲依支禾

白金炸 但上次去佢原本話等到夜晚有 但等到六點都無 佢話應承我下次黎擺我喺priority list

變咗枝有士多啤梨嘅粉紅色汁

你上次去係幾時

一星期前

你講緊個支綠色嘢喺mint +Yougurt 果枝？

係幾好飲下

係

第一次飲嘅時候有D震撼

我通常會另外叫蘋果+紅蘿蔔汁

今日都無支綠色野 失望左啲 但支紅色野都唔錯 lounge今日啲野食高質好多

今日食啲咩

海景嘉福垃圾嚟

可能你朋友易滿足啦
我由(8)開始已經屌緊海景嘉福
你追下之前啲post 都好多人評價麻麻地
房舊、野食難食、冇服務
唯一可取就係個海景

行街幾時都有得行
staycation我估你都留係房多架啦
咁緊係搵間配套好啲嘅酒店

之前我住過兩次，都係冇人幫你開床冇人招呼你
拎完房卡基本上冇人搞你冇人招呼你

有一次都係住柴房入lounge，lounge食物正常冇驚喜亦都冇伏

$1000-$1200住下無妨，如果要$1800-$2000up真係開絲打話齋住其他好過，因為有人會好好招呼你

2021年1月住咗兩次港麗，真心舊得黎算係乾淨企理招呼幾好，住得幾開心，性價比幾高。

港麗真心正，有啲地方做到好貼心但又唔會覺得過分熱情，好似check in完帶埋去𨋢口、食自助餐記得你加左飲品Package但未拎野飲會提你

咖哩雞

又幾好喎
之前有人話雞翼好食，但係我未食過

前日食左好食

$1000-1200都大把好過佢嘅酒店選擇
海景嘉福個名同個價都呃到幾多人

可能我上次$1000住柴房個lounge 冇咩人招呼幾好，所以間房頹啲都冇反感

$1000上落你有咩好介紹，我剩係住過Cordis, langham, gateway, 沙田Hyatt, 沙田萬怡...

公廁Hyatt centric 未去過，但諗起排隊就不了

巴你有冇好介紹先

想問下萬麗個package係唔係都可以做app check in

不過都係要去counter 排隊攞鎖匙
叫做快少少咁囉

想請假平日去staycation chill下，prefer有海景(九龍定香港都冇所謂) 同包早餐晚餐，依家邊間package抵？Budget $1000位

1個人？

2個人

想cxl都cxl唔到了

半島做呢個價其實唔應該對野食有好高期望 因為真心抵

呢個package 2月好似full晒?

大家樂

咁似7-11塊即食雞胸

睇嚟大家都完全唔睇好

你地住得遲

我初初出既時候住，個餐有牛扒有龍蝦湯，嘉麟樓炒飯係前菜唔係主菜

屌嬲

半島包四餐package 我啲fds 個個住完都劣評，比之前差超多

buffet邊間推薦

Tiffin

佢嗰個包四餐package一睇menu就知唔掂
最抵玩都係之前afternoon tea可以堂食嗰個
由下晝飽到第二朝啲食物質素仲要非常唔錯

唉 不要再說了

情人節晚市正式收皮

有無人住過港香岩岩翻新完嘅豪華閣房?
見人講好似幾正

不意外

情人節staycation package 開始full booking

預咗喇

staycation呢啲真係早住早享受
之後佢哋開始要壓成本就會開始比啲垃圾

上年6 7 月果陣啲staycation 應該係有史以來最正

文華我都係頭批住，肉眼扒龍蝦湯文華芝士餅

上年三四月嘅Pen/Mandarin

我聖誕節去都仲有
仲送咗枝酒 不過唔好飲嘅
龍蝦湯同chessecake一流
反而main course一般 不過都預咗

係
超低occupancy 加疫前standard
依家Pen 成lobby師奶

個枝酒$50有找

送得都預咗cheap野兼唔好飲
好彩有準備帶咗枝私伙去

上次住美利佢係餐車推入黎
放低晒d野推番走架車
擺茶機又張檯又太矮
擺書臺又睇唔到電視
真係好憎in room dining
我寧願食early dinner

好心佢set張檯啦

正常五星都有，不過半島係餐車推上嚟set係房入面檯食

未試過食咁難食既野
3舊水既海南雞差過茶記
所以建議你去食星宴算啦

102

Weekend去左mo 試beef Wellington package 但係老實講幾失望
可能真係太多人 冇咩服務可言 同留意到有好多好green 嘅員工
大家大讚嘅執房細心 結果一次都冇執到不過依家個個都in room dining 都明白好難做到

Hey, Insiders!
As we mentioned recently, we’re excited to give your travel goals a big boost in 2021 — including a head start toward your 2021 Elite status.
In the next few days, watch your account as we’ll be depositing 50% of the Elite Night Credits (ENCs) based on your 2020 earned Elite status. Plus, that’s in addition to any ENCs you may have earned as a Marriott Bonvoy Credit Card Member. And, as a reminder, we’re reducing the Ambassador Elite status spend threshold from $20,000 to $14,000.
The past year has been challenging for travelers worldwide, we hope this helps you get back to travel with the benefits you love. Where are you dreaming of traveling with Elite benefits this year? 😍 Let us know in the comments!

mo又係第二個做package做到cheap曬嘅前luxury 酒店
半島第一、mo第二

見到都諗係咪炒晒啲資深嘅換班炒散cut budget mo都要做到咁都幾慘

RC早餐真係好難食黎 IN ROOM定自助餐都係

暫時好似得FS,GH算keep到
我8月果時星期六2.3k住海景連早晚果個package
宜家睇返抵到爆
早排住GH都覺幾正，佢連埋ifc既海景又同平時果d有另一番風味，仲有佢個lounge都係、4點半食到5點9，d野食又多又正（lounge黎講），搞到我9點都食唔落steakhouse果餐
但steakhouse 果餐我個人覺得麻麻

但無理由turn down 都無嫁？
你開咗就DND?

沖涼個陣開左 但係個陣都已經十點跟手有熄返諗住等佢來 起碼fill下水 結果都冇

FS唔掂喎

有無咁CLS
堂堂一間MO turn down都無

係咪呢走個陣doorboy西到我同佢點頭微笑都唔睬我

又玩殘左？
我去果時服務好好架

港島香格里拉其實幾正，今期klook package 幾抵玩

死仆街藍屍狗係房打牌

唔係限聚令二人咩
酒店應該照受規管 除非係屋企人 但佢自爆同朋友打牌

Sigh MO都係咁

咁夜先收咁癲 我個晚都冇餐車 但係可能早食就好快收到

睇嚟情人節MO 應該會出事

但酒店係室內地方、暫時係限左房就4人套房就8人

酒店普通房可以四人
但藍絲狗喺房打牌

萬麗同harbour grand兩間連dining credit既package邊個好啲

真
果次見到真係好嘔心
幫間酒店打飛機
岩岩去完個管家服務同無都無分別既

呢條友上次唔係話ren 服務差，又去

你地Marriott 啲晚數入左未

入咗啦！

GH 定 港香

GH

各位覺得The Mira性價比點

岩岩住完 正到爆

港香

港香新房

街客住ok，marriott 會員當你係狗

rosewood求婚勁開心

如果計埋餐飲？

睇下你食乜嘢喎

最好包2餐 好食就得
其實房型最鐘意upper house 但3000幾得早餐

From tripadvisor

好撚癲喎 SR比Cool水
真係癡撚線

尋日
同埋個管家服務可有可無既
對我住宿都無乜幫助

自降身價

唔係可有可無
係已經無咗
轉咗GM，cut得嘅野都cut晒
就快早餐都變素包魚

見唔到有 lol

打電話先同你turn down
唔會呀

而家酒店使唔使申報住址，甚至要提供住址證明?

有啲心郁郁

無試過一間要提供住址證明
淨係填地址就ok

點開心法

有冇人住過grand hyatt既靜水沁園海景客房?
個所謂風呂浸唔浸到2個人?
見佢依家有package唔知扺唔抵屌

見到SR宜家縮咗水想問各位巴絲打下面兩個package你地會點揀

1. SR suite + $2000 dining credit = $4950 已包加一
2. RC柴房 + $1000 dining credit + 半支香檳 + 8折餐飲 = $3025 已包加一

利申有公廁白金同會用Marriott8折gift卡俾錢

揀rc 3k free upgrade deluxe suite果個
都有500 credit送
不過無lounge入

同埋sr而家可以4400住到了

半價卷好似無得用gift card找數? 因為之前買左好多

想問下巴打3K free upgrade個個package叫咩名? 好似係RC見唔到

屌啦聲SR竟然減價

實有機會用嘅
利申買咗3000K用晒我都想再入貨

3000美金先啱

但因為見佢宜家白金無左7折 但個package包左餐飲8折所以覺得好似個package抵過用半價卷?

想問下大家個RC多唔多upgrade? 因為佢offer我加$700去corner room而我又ok左

四個都得
不過普通房仲新過佢plateau房

想請教師兄們
budget ~2500
想同女女浪漫下
要有大浴缸浸兩個人
最好包晚餐
有冇咩選擇

有冇人住過Cordis
真係好住咩？
睇相覺得景同房都麻麻

原本白金，諗緊跑唔跑鈦金好，有冇ching講下白同鈦大唔大分別？

其實一般般～

啲kol 收左$$$ 咪日日狂推

無咩好無咩差
房正正常常水平
佢優點在白版會員都可以兩點CO，四次就四點
同埋旺角食野方便

升撚咗都係成日無套
得多25%分

keep 白金啦
今年應該titianium／platinum 都一地都係

hi 巴又無睇999 個rate?
可以諗諗佢

無啦，跑hyatt算

想book港島海逸君綽，景觀寫住港景係睇唔睇到海?

因為我見到有間嗰website話要，所以問下係咪好多都係咁

thank you

btw 想問下如果titianium保唔到級，係跌落去platinum ，定直接最底??

四季！

都係睇有幾多晚
同本身係咩member無關

Mo大家推唔推介suite 佢個浴缸真係好無敵
但係房design好有舊時style

海景 ok

FS for sure

香格里拉新裝修，又可以入lounge

但suite vs房

黎緊去GH escape 24
但多得正苦唔少，要轉in room dining (steakhouse) 想問下會唔會分兩轉送野食定會一次過鋪晒係枱

一次過，不過present出嚟個樣幾靚仔，唔錯

早兩日去完，決定開番泳池同堂食之後要再去

上星期入住, 晚餐餐飲會搵你confirm送餐時間，同埋問你駛唔駛分開兩轉送野食，第一轉食餐包同湯，第二轉係頭盤，主菜同甜品～

所以真係有啲難決定
個景好似差唔多

風景差好遠，港香同海岸線距離遠好多，四季係貼住中環碼頭喎

個雞好唔好食 想加錢要和牛排

唔該巴打

多謝哂各位琴日幫我解答嘅巴打而我最後決定book哂RC同SR

但如果我無記錯公廁白金係RC都唔包早餐?

我都想知個雞好唔好食
睇落好似有d頹

想再問下大家本身book左deluxe suite包$500 dining credit但唔包lounge access $3188, 宜家佢話加$2000加一可以上deluxe Victoria harbour suite/ $3200加一可以上PES扺唔扺?

因為之前見到就咁加lounge access都要$1600加一, 但係又好糾結聽講個lounge係狗也不屌

定係我等佢再up我上Victoria harbour suite算 雖然得公廁白金同星期六check in feel到無咩機會

白金正常都會升一級啦
Lounge不了

因為我係book左佢個elite exclusive package包升上deluxe suite, 唔知公廁白金會唔會再升上一級

Btw佢話個lounge只係102/F, 想問下係唔係送過原本個個好多

食物質素如何？

星期六難啲
但IMAX 巴之前星期日去up 咗

同埋呢排新年假，難度高唔少

book得artus唔係貪佢有廚房可以煮野食咩

所以希望二月尾機會大啲

住兩晚仲有double points + double elite nights

無睇錯係每個stay 2晚先計? 屌我只係會住1晚

係要連住兩晚
Book 多晚喇

唔啦 book左一晚RC一晚SR 可能遲d沙萬5加1算

九龍君綽海景房有沒人住過?
好唔好?

普通同埋唔識欣賞佢個醬
感覺佢無加好多調味，所以食落都幾淡
牛排就正常，可以接受，我叫medium都真係比medium我，反而side dishes同appetizer好食，由其係個蟹餅
送上嚟再攤左陣影下相先開餐，嘢食都仲暖嘅，不過蟹餅唔知點解特別熱

我覺得平均嚟講係幾好食
由其早餐比想像中出色好多
啲中式點心同雲吞麵都好食
仲揀咗喺Tiffin食八婆下午茶，勁多嘢食，飽到反艇

但佢無講錯

本身目標MO/GH
見到Murray個package又幾吸引
點簡好

黎緊2月尾諗住同女友慶祝4週年
Budget ard 3.5k左右

有冇咩好推薦感激

四季海景suite

agger

我都係諗緊MO/GH
想揀間好食嘅in room&早餐

Murray 今日出個plan 又幾好 唸緊

兩間都去過
我覺得餐飲嚟講GH完勝MO

無人討論jw既？
見佢可以食番曬房價都幾抵

All

海景房成日聽倒電車行過嘅聲（尖一吓咁）同畀政總擋住好多，情願山景房算。
早餐好食，但追post有人話勁多人。
in room dining（西）ok 咁啦。

唔該晒巴打，好期待啲野食
仲比錢加左個八婆下午茶外賣上房歎

2月個下午茶外賣好似cut cost好多野

諗住用房價食佢萬豪金殿咋
不過宜家無晚市sosad
其他餐去lounge食算
佢個lounge係開全日？

本身book咗第二日夜晚堂食grissini
因為正苦on99政策搞到食唔到，轉咗叫room service，食咗佢哋個最出名嘅海南雞飯同叫咗個鹿悅嘅丼飯
諗住有番堂食先再book多次試grissini

Lm想知

Steakhouse

萬豪金殿其實幾好食
不過你22XX credit
你第二餐應該要補錢

晚市有返堂食既話更值

ching最後揀咩

MO in room dining麻麻地
但breakfast buffet多選擇得嚟又幾好食

據聞萬麗lounge終於轉返上41樓了

出門我寧願揀個廳大，一陣啲兄弟姊妹十幾廿人加埋長老唔夠位企就大鑊

MO係唔係得Weekend先有breakfast buffet？
見Alfred Chan條片話平時得Breakfast Set

可能係 我嗰陣係weekend住 冇留意到有分別
但係得set嘅話我會覺得一般
breakfast buffet主要食佢啲cold cut同飲果汁

睇package terms？應該有得揀in room dining 同自助早餐嘛？

有無邊間酒店前一晚先book會仲有位+抵玩

香港MO 上年開始已經放棄人生
同半島鬥頹

嚟緊情人節諗住早啲同女朋友慶祝 ，打算book GH既escape 24包兩餐個package
睇中左tiffin 個lunch buffet，下午茶同in room steakhouse ，因為tiffin 下午茶平日去好似都係四百內一個人，但GH package 一餐同兩餐個價錢約差一千，如果package 既話好似揀其他兩個抵d咁。女女都中意打下卡食港女tea，但我睇落個價錢又少少唔抵，煩惱緊應該揀咩食，請各位比下意見

我會揀lunch buffet/GH steakhouse，唔會揀tiffin tea，lunch buffet都一樣有甜品食，又有housemade ice cream，多野食過tea set

感謝！

同條女慶祝情人節，你睇下女方介唔介意冇個下午茶打卡囉
反正女人應該係雀仔胃，食buffet同食tea都係一樣，你睇下佢平時係唔係打卡大過天果種人

同女人講性價比姐係同女人講道理，哂氣...

MO晚餐真係唔得 主菜份魚 食唔落
今次有入lounge 覺得服務幾好
野食都好過 食tea 有埋酒飲

早餐覺得食set 仲好
份份都即叫即整 仲要坐得舒服 服務又好
D set食完仲可以再散叫

知唔知MO Lounge早餐有咩食

都係啲大路嘢 款式少過下面
啲包佔咗好多位
1）有MO款嘅 IKEA薯餅
2）有炒麵
3）有款 炒蘑菇 /同煙肉

都有egg station

無點心 同粥 其他都係果d
但就小人好多 有啲位睇到海景

Sor 啊 我今朝好早落去唔見有點心
Cafe causette員工話食完個set 唔夠食嘅話
每人可以再叫多一至兩款 （pancake/ 西多士）

其實個set已經係超多

仲以為Lounge早餐會靚過Cafe Causette
但就咁睇似乎Cafe果邊精緻好多
等我仲特登Book Club房期待下佢早餐有特別嘢食

但係佢下午茶同黃昏時間 幾正
正過 樓下食tea

Check in / out都係23 樓
Mini bar 又任飲 啤酒/ 野飲
覺得個體驗都幾好 服務態度好到爆

問多句 早餐有無得叫樓下Cafe個法式西多士
如果無既話真係去Cafe食好過

已傾掂數，佢話寧願情人節份禮物貴一千

最緊要有共識姐，怕你慳少少錢但之後受氣就唔好啦...

真呀巴打

祝你有個愉快嘅情人節呀巴打

個lounge 應該無啦
唔知佢早餐啲款式係咪會有變
最少我今朝去睇無

就算有都唔會同水準啦 即整同整好哂放係到差好遠

食得飽到hi hi 我就好滿意
但聽到有人 話唔係3 層架想落返去食

當時太飽 又飲得多 都冇咩胃口食dinner
而家清醒返 諗返起個dinner
真係好頹 甜品個檸檬芝士餅 甜到痴線

岩岩book左GH
原來依加仲有得揀Tiffin Lunch Buffet
揀Grissin In Room Dinner好定Tiffin Lunch buffet好

Tiffin lunch buffet 未食過可以一戰

其實上klook睇係咪咁難

係呀 平日住先有㗎
我無揀到，因為我想試八婆下午茶多啲，食完早餐勁飽，應該食唔落lunch buffet就揀咗八婆下午茶
如果比我揀我會揀lunch buffet，始終嘢食新鮮啲，in room dining味道點都無堂食咁好

Lunch buffet可唔可以揀check in個日食？

Tea都有housemade雪膠任食㗎
佢除咗tea set仲有生果雪膠crepe waffle同朱古力馬膠龍任食，所以係極飽

咁就唔肯定，因為我唔想咁早check out，好晏先去check in所以無問detail

可以，岩岩book左Lunch
你book左房之後，佢會再send email比你填一張form
填番你想食嘅餐廳/時間

hyatt 個lounge 如何？聽講生日去佢地可以佈置？

有冇free flow champagne?

我無去佢哋個lounge呀，唔知你係指邊層
生日有呀，但我相信只係好簡單有個happy birthday字母吊牌，因為我慶祝週年紀念都係咁

我見gh 其實個in room dining 好似仲好過其他例如四季個in room menu

如果in room dining 你會suggest邊間

好好、食物質素高、種類多
景觀正，仲要樓底高空間感十足

想問下MO山景upgrade海景有冇機會
如果閒日

基本上無機會

咁有好多房klook又無得訂嘅

我in room dining揀咗GH steakhouse，package包埋嘅，之後有自己另外比錢叫咗grand cafe嘅海南雞飯同鹿悅嘅海鮮丼飯，我覺得間間都幾好食，佢哋保溫做得幾好，同埋仲keep到個賣相
我覺得steakhouse都值得試嘅

我都想知

唔該你先
如果其他酒店嘅in room dining 有無話會suggest 邊間？因為gh 去過，其實想試下其他 budget ～3000 /4000 都得

JW比人係fb staycation group屌到仆街

百屌成才系列

四季唔知好唔好呢？

K11 Artus呢排好似冇咩優惠

我見個3course meal 唔太吸引 有無人試過？

姐我意思係伸手得有啲過分
自己上網搵咗先係咪咁難又唔係要你逐間逐間酒店親身去問
搵完想知啲酒店係咩評價咪再上嚟問

點解
有無link

ching 有無睇過其他酒店有呢種慶祝service？
我見到rc 有個520 package 但唔包dining
gh 應該最抵同有埋decoration，但因為去過所以想搵其他

赤柱個間，大家有咩睇法？

有冇人知道Renaissance 個lounge 裝修完變咗乜嘢樣

住緊半島了
四餐package個lunch真係麻麻哋
好彩都算可以free upgrade suite

無分別

咁renovate 黎JM9

我一開始以為係學沙萬cut cost ，停左樓上lounge

upgrade to which type of suite?

我唔係住過好多間包in room dining咋
記憶中就係MO一間，但我係失望嘅
因為塊扒送到上嚟出晒血水好唔掂塊扒漏m咁款
早餐buffet好普通，八婆下午茶個賣相好頹但味道ok
所以試完同grade嘅GH真係覺得兩個世界

牛扒rest完係會出血水架

佢出血水嘅嚴重程度係成隻碟都係仲要乾晒
正常一間五星酒店見到咁樣都換下隻碟先送上房啦

Superior Suite
雖然係City view 但係升套都有驚喜

黃昏check in一陣天氣唔好咪GG
如果間房有海景既話 幾點check in都無所謂

求婚都係不外乎係佈置 想氣氛好d咪播埋音樂
睇下酒店會唔會幫你手遞札花出黎 之後你再跪低拎隻戒指出黎

半島四餐好唔好食真係難講
但係真係飽到仆街

應該係維修唔係裝修掛

有人喺Renaissance BBQ
唔貼link 喇

生日諗住staycation慶祝 想間房有維港景同lunch buffet有生蠔
星期六日 budget 1500樓下
想問下有冇巴打有推介? 見到港島海逸君綽同Hyatt Centric岩budget但唔知好唔好

韓燒？

睇左fb group都唔見有，不如你cap鳩佢圖啦

唔想睇個post都福爾摩斯咁呀

秘密網有提過下

我今晚會食 試完同你講

原來誠哥新酒店下個月開幕
有冇勇者試

要試 好撚正 入口即融咁濟 食完一啖食唔番佢本身個西冷 即刻比下去

無比較之下，普通西冷得唔得?

絕對好過其他酒店in room dining俾你個塊扒幾倍

多謝巴打分享
無比較無傷害，咁一塊都唔upgrade啦

Good idea
但樓上巴打講到好吸引

有冇人知住upper house夜晚食咩好

佢普通個塊真係幾好個汁都唔錯

有無巴絲近排入過GH個 lounge?
好似好正

book左15號晚Hyatt Centric Victoria Habour，
包左個房內自助餐，2.5小時無限次落the farmhouse拎任，
但諗緊要不斷又上又落拎野食會唔會好ON9

好在有得free cancel , 今晚再睇下有無其他選擇

15號St regis 2600嘅話抵唔抵
或者3000內有冇其他介紹 冇特別要求

之前食早餐見多人
佢offer可以拎上房食
跟住拎咗兩次無再落

想搵3月中staycation 2k左右不直
好似冇乜抵玩好選擇

有冇14號推介

同問 我想搵lunch buffet

Grand Hyatt 2.4-5k/ hotel icon 唔錯1.5k

同問
Budget 3000 景+食

Grand Hyatt/ Intercon Standford ?

垃圾MO 食早餐都要排隊 條龍勁撚長
好彩有lounge

今日都要

排到轉彎 真心on9

staycation group屌到MO仆街

去左GH escape 24
值得係啲特別日子去
服務態度好 食物質素都好好食左steakhouse 早餐種類選擇都好多
自己另外再加錢嗌左個八婆下午茶tea set 都好食 咸食同甜食比例好好 不過就會好飽 食完早餐再食就差唔多
加錢upgrade上海景房好抵 最衰去嗰日天氣差
酒店送嘅生日蛋糕仔都勁好食
會再encore

我就係加左錢食和牛排嗰個 和牛排真係正 唔會後悔加左錢食
我仲加錢食埋蠔 都好鮮甜
讚到咁好似打手 但GH食物質素係點有保證

Staycation大大話話都已經年幾
點解到呢一刻仲可以咁多閪客
cls bk左3點食tea就 r到3點
如果我bk 7點dinner係咪可以7點先co

呢個group 同舊時AE group質素差太遠

個到得三種人
1. 西客，但唔算多
2. 大鄉里，有evening turn down都要J一餐
3. 藍絲狗，個咩Bobo Wong，係save hk 出晒名

原來又係藍絲狗

唔怪得可以咁閪客

Tiffin真係好撚正！重質不重量

GH同Marco Polo完全唔同level 同埋GH番新過

星期六早餐應該lounge食定餐廳?

冇得食叫set 個間餐廳咩？

Lounge好好 啲staff 好好
但見到其他餐廳啲職員唔係好有禮貌

想請問下 你呢個package 係包埋lounge?
好想知道詳情同埋價錢 thx

岩岩去完文華lounge 想試埋grand Hyatt

Tea要加幾多錢？

400，見到apps有得加

呢個係520package？

不嬲嗌room service算

Hyatt會員可以入lounge，如果唔係你直接book club floor? 個Happy hour係好滿意，但係中午食太飽，試唔曬d野食

巴打用咩apps卜？

我見tosca 好似網上無得book
ching good luck

而家先搵14/15包in room dining係咪太遲

講緊係hyatt最普通既會員？

最高級嘅globalist會籍

都係Hyatt 會員

宜家一街都係globalist
唔知會唔會cut左支香檳呢

仲有一地都係嘅係萬豪白金

咁萬豪肯定多啲嘅
不過Status match收個啲新會員真係好垃圾
好撚多大鄉里
同埋連自己個Tier叫咩名都唔知
乜撚嘢鈦合金會員

LOL
我知邊個
個殘體字廢老

官方apps

排隊checkin
in room dining遲成個鐘

SR cool水後有一力作
6粒capsule 位放3粒

可能遲啲TWG會轉埋做Twinings

愈來愈覺得呢間唔洗考慮

cheap到

好神奇仲未有人係tripadvisor 屌㭍佢

Trip advisor 見到
依家生日卡都print出黎算鳩數
仲hea過courtyard

已經跌到落第5

上年冇住過SR

AE group 個幾條友同肥鳩上年係咁吹催SR
吹到去到做皇帝咁
結果幾個月就收皮

print生日卡真心過份
好心都寫句Dear XXX

依家都係keep住無welcome 卡
Courtyard 都有啦

唔貪心 print 完簽個名都好
平日去W 都有welcome card
覺得同Group W 服務好好多
Room service 又好食啲

因管理不善而在Tripadvisor香港最佳酒店榜由第一跌至第五位的香港瑞吉酒店

想問welcome card 係咪應該拎走
有時就咁比張卡我 我都唔係好想要

SR 個D唔係公廁welcome amenity咩？
所有房都有

文華今日check in要等半小時至9個字以上，不過可以坐住飲可樂等叫名

最後原來15 mins ok

如果生日既話去邊間最推介?
upgrade機會大嗎?

咩budget 想邊區 有咩要求 咩都冇點推介
仲要一嚟就問upgrade
同埋google搵下啲staycation package唔係好難姐

想要維港景要加幾錢?

SORRY
staycation package 睇左 但唔知邊間生日去會有驚喜D
3K 九龍/港島 想要靚景

四季冇得輸

應該都係了 但想BK果日無晒海景房...
可能要轉港麗

我九點先食牛唔錯喎
我諗住上去lounge 食

依家啲生日驚喜唔驚喜架啦，都係送個蛋糕或者電腦print張卡
要氣球就自己ig shop買
唔好幻想酒店唔洗錢幫你整到靚一靚
要靚景就睇下YouTube邊個景順眼囉
Budget 由1K到4K大把選擇

驚喜都係搞手同酒店傾返嚟 同酒店講你想點佢哋再配合
靚景嘅話揀九龍嗰邊好啲 九龍望去港島海景先靚
生日有機會upgrade嘅 但你當冇先咁去prepare會好啲

我都覺九龍望去係靚D
3K應該得半島岩筆直

我上次去港麗我話想加錢，酒店好似冇咩意欲幫我，或者本身港麗唔在行搞喱啲驚喜...

半島海景房靚呀 啲staff都nice
但野食而家好似跌曬watt 希望你揀嗰個日子有返堂食嘅話會好啲

驚咩講姐， 你係客佢係staff, 係真野唔怕講出黎大家睇下呢個sammy 做左咩7 野 , 等大家唔洗去JW 搞social day

美利啦 budget 2500左右 upgrade套房3千幾
但認真靚 早餐又好食 晚餐都唔錯

夜晚仲可以借打字機打字 同半夜特別熱鬧 岩哂新年

咩package咁平官網n2 with tax要3.3k

仲要有泡泡浴浸 正到呢
半夜特別熱鬧 唔明？

之前有package 好似2500左右 包早餐+3道晚餐
再加錢upgrade套房
利申：另一半book

呢家隨時都有十個八個係酒廊開緊Party行黎行去
不過計人頭可能就無咁多
巴打唔好計漏自己個個
新年帶幾個新朋友番屋企順便賀一賀佢

係開心既 開心既回憶跟一世

我都想book個女朋友返黎同我慶祝

香港酒店討論(12)

開定新post

但鬧鬼唔係舊美利樓咩

大家起身食早餐未

好撚眼訓

新post

香港酒店討論(12)

你有啲恆心
今日去cafe食又唔算多人 可能我晏去或者佢人流分得好